fb賭波呃錢黨 專呃女性 自己中左招 已報警

呢排冇工開又等錢洗
自己蠢俾人呃
雖然已報警
但唔知幾時先拉到人
拉到人都唔知有冇得拎翻啲錢
依家唯有開post警剔各位絲打
唉⋯⋯6500，對一個學生嚟講真係好多
今次當買個教訓

咁撚出名仲會上當 買個教訓啦

2020年都仲有人咁on9

當交學費 唔好咁易信人

洗撚你開po講咩
得你呢d戇鳩會中咋嘛
賭波黨講撚左4-5年啦

報驚都冇用

6k自己攞黎推兩口盤都冇咁嬲

唔怪得呢啲長做長有
原來仲有人咁on9

比6500 三日就有360000
咁你估而家d人仲洗唔洗返工
樓主年少唔知
屌鳩d 呃錢黨

其實佢地係點運作

呢d手法咁多年都無改過
樓主就想6k半翻身？

存在即合理，所以，佢地存在。

弱智

連幾點踢都要問唔呃你呃邊個啊小妹妹

佢既宣傳打左咩所以唔會犯法？

雖然唔應該blame the victim
但真係好好笑

女人學乜撚野人賭波 連波都未識睇就買
你都係訓喺到攞塊閪當八達通嘟算啦

開fb ig落廣告
改圖
打手洗版

個accout係條o靚 拉都唔上身

跟我好過啦 FREE

今次特登整個logo算有心

樓主正on嶋
你估真係賺夠比d人賺咩
用下你個腦啦 有料真料 自己都收埋賭啦
網上騙案層出不窮 來來去去都個幾種
賣料 收會員費
比a會員買大 比b會員買細 贏左send返相 輸個位就黑名單
所以咪又有贏既相 再呃其他人
好心你上網googl下 look燃咁

屌你老母睇到都火，一個6500，呃撚到一千個臭西都夠上樓，係香港真係呃呃偏偏先搵到食

女人錢真係好賺

2020年仲呃到人

唔屌條友反而屌樓主
連登仔

仲要無本生利呢下先正，尻打幾隻字又6500

你開fb 好多廣告 咩賣波料 賣緊料
其實同倫敦金 差唔多運作
間單d講 祈福 黨一樣
搵人做妹。賺夠想 比多d人賺

咁撚蠢想靠賭發達
唔屌佢屌邊個

你去babycondom開post搵幫手啦
果度應該多啲絲打係過來人
多啲經驗分享
上連登開po咪盞俾人笑 連登巴絲個個月入6萬IQ150點會中呢啲招

sis 你既經歷真係好慘
我剩係收一半錢 幫你滾大佢
留tg 等我地女人自強不息

證明女人易呃

如果早幾年我都生生性性去呃人既話
我諗我依家都揸緊兩層樓係手

唉 等我比場料你買仲好啦
6000$攞黎推仲好

只要講幾句女人都可以靠自己賺錢買野唔洗靠男人
女人就好易落搭

唔好同人講你有上連登

我想直接 呃樓主 蝦條
樓主 我教你賭 你比我屌

無樓主呢d傻西邊有騙徒
笑死 咁都可以信

一個假post~又上熱門了
成班以為人地中招~
其實係自己中招

2020年都仲有人信

係味真係有人蠢撚到咁呀

跟波台彪哥仲好啦🤙🏼🤙🏼

2020仲幫PR公司推post

要賭波不如去轉波台好過啦

樓上都大把人講
2020年啦

信埋呢d page
真係除左講句自己貪心怪得邊個

我係你就唔好周圍講啦
慌死人唔知你咁on9咩

2日就500變36萬
點解仲要貪你6500

傻西

一係報警 敢唔敢由頭到尾講俾黑警聽
掩住半邊咀笑你
6500唔係好多姐 買個教訓

如果咁有信心500變360000
點解唔賭50000?
3千6百萬買到樓仲開班做乜?

呢種騙徒屌左幾年啦，一早屌到冇野好屌
咁出名嘅手法都中伏，你話係咪受騙的那個比騙徒更混帳先

+1🥺

呢條女真係弱智 仲係學生 半個月糧有6000都要搏呢啲 唔識就咪鬼掂啦

2020年啦
仲信fb賭波

自己衰貪心去買料冇計

新聞都講足咁多年

仲有人中招

信波台狗9up都好過佢啦

有結果未

都係 屌極都仲有
買波不如跟我算啦 樓主
唔收你錢

佢係有料仲洗貪你6000?

女性專屬
on99

樓主驗下智商先啦 呢樣好似大獲d

2020年都總會有人上當
呢啲呃人騙案果然長做長有

彪析對家可上樓

多謝樓主係炎炎疫情同政治打壓下拎自己出嚟比人笑

打去警察有個防止詐騙中心
可以搵佢地 睇下幫唔幫到手
可唔可以凍左佢個HSBC acc

黑警: 屌，原來係你條豬西救左我一命

分分鐘個vincy係男人

入 500 有 36 萬，重公開自己唔做撚晒去？

貪字變個貧

報警有L用咩

真係僑唔怕舊，最緊要受
當買過教訓啦，
半個月人工可以令你冇咁蠢，
都係抵嘅

苦主+1

平心而論個logo真係唔錯，有駛錢搵人搞

喂呢啲case講到口臭啦 三唔識七 又唔係簽左咩agreement 送舊錢俾人幫你賭到翻本幾倍再俾翻你 2020年仲有人中呢啲伏真係睇唔透

跟我搵食好過啦，6500轟一場仲好過聽佢鳩up波膽

500咁撚易咩，玩盤都要十幾場，

入波po 跟大岩狗真飛好過

唉我只收3200 你真係比佢呃左

我都WhatsApp 收到個短訊
即刻舉報同投訴咗

2020年仲有人咁on9

樓主入世未深，又等錢洗
一時鬼迷心竅先比人呃
不過依啲事真係冇人幫到
當買過教訓啦
教識你做人要腳踏實地，世上係冇不勞而獲嘅事

Btw 如果屋企真係等錢洗，問朋友借左錢應急先
或者賣下啲野..書、公仔、衫
再唔係學其他人影幾張性感相放上網賣

真係唔想話你
你去報毓民射馬好過報呢d不知名嘅人啦
如果咁鍾意賭

交學費 6千都抵既

即係呢個時勢仲去旅遊，中左招怪邊個？

唔係話啲咩 見你咁都覺得慘

但係

真係好蠢

算啦 你仲後生 6500當買個一生教訓

你唔洗等班狗 班狗唔會做野 因為佢哋背後就係同班黑社會一樣

依九個月睇得清清楚楚

抵死啦

呢啲賣料網出名呃人

真 口水飛就買對家

真係報警都冇用
警察: 你哋民事搞掂佢, 我收工先, 最緊要準時收工

冇狗會AC仲要俾500人幫你落注
買波膽就最撚蠢基本上一定係呃人

唯一一個清醒嘅連登仔

學生妹有塊西洗鬼做看更咩

俾6500可以睇到人性嘅盡頭

抵到爛

幾點開波？

賣料page

下場澳職有重心 留tg 只幫絲打

冇聽過波台po咩
中出水手 同射精機唔撚識贏

on9

我了

估唔到有咁戇鳩嘅連登仔

好似祈福黨咁出名都中伏
我俾料你好過啦

絲打，跟我 留tg

星期一有重心澳職

老友咪害人

去波台仲好啦

去睇波po好過啦

只幫絲打

女人唔驚啦，做ptgf 俾人拖下手仔賺返$6500

我係絲喎 料呢

老友你唔係唔信我下

人地買哂兩邊, 主客和重要三份; 又賭本又時間又組職成堆人分可能高高興興打個和。

等埋尾盤比個戒賭料你

專呃女

入波po 有大岩狗高水反手波

包中

唉 入錢之前上google search lux paradise 賭波 呃錢 都有料睇了
下次唔好再咁大意了

你覺唔覺唔見錢係自己嘅問題？

想不勞而獲？無錢就去做雞都得啦，做人腳踏實地一啲啦

波台料記得重注………

對家下話

屌我不如買書包對家

跟我賭俄超等收錢

不過而家無波追數

6500當交下學費啦
靠賭搵錢唔係咁易
腳踏實地賺錢啦

大賭變李嘉誠上埋蘋果好耐 啱啱放出嚟？

股市輸大左？唔夠錢洗？想結婚買車買樓？想環遊世界？
中岸水手實幫到你！
中岸水手對家 明智追數之選
賭仔們追數之選

絲打好慘
雖然樓上連登仔係咁屌你 但都係為你好
當交學費啦
如果咁易搵到快錢就唔會咁多窮人啦
條友話自己vincy 分分鐘係巴打黎

唉，唔好為追數出嚟做ptgf

得星期一澳職

輸盤王堅過漢堡

有埋前科 都中招

呢家俾6500學費好過將來俾65萬學費

真係易呃

佢根本冇落注
最終結果無論係點 佢都會已讀不回你
場波輸左 佢仲有得賴睇錯盤 贏左佢潛得仲快

賭錢都要分女性專屬

筆錢一去冇回頭啦
見到過數紙有名
睇下有冇巴打起到底好過

因為佢又岸鳩又懶又怕辛苦，呢啲人係咪抵撚死先？

我諗都冇乜人好似你咁on9，比人呃完仲要求人比番你，仲要走去報狗，唔知有乜用。
總結黎講你真係on9

瑞士山區肺

報狗都無用

女人on9 d
出事之後又怕事唔敢報警之類

一句講哂 衰貪心

想坐定定就有錢收

唉，人豬真係無藥醫！

但都拉唔到 你話黑警有幾廢

咁撚叻仲貪你六千五？去種六千五個三十六萬好過啦！

我都想吖，唔使做有錢使

咁又蠢又懶又怕辛苦嘅人，使唔使拉埋？

廢開要多人中招同大額先肯做野

送錢比人洗
下次小心的

如果人人都識買料 呢個世界就冇窮人

其實唔明點解冇用
有曬銀行記錄
擺明昆啦

死黑警

最好多d呢類人 咁個世界競爭都細d

窮係有原因的

正正經經做雞咪好囉

買波膽
4點半開波
5點半問人有結果未

樓主雞性重，做雞最好

thx sis

訓係到比人渣2下都6千5啦
賭咩波
比個波人渣算啦

雖然樓豬好傻
但唔好blame the victim啦

從始世界又多一個PTGF了

大岩蛇對家發撚左啦
洗撚買料

六差嘢，泰珠呀？

收會員，分3組人，買哂3個可能，
FB就24小時上線DEL啲留言同block人

連馬會戶口都冇

呢啲人咬老綜架喎，食窮社會架喎

自己去tg 搵下ptgf 價位啦

傻西咪呢種

保證8日賺25萬
自己賺夠 賺太多想益下人？瑞士山區肺有冇睇過呀
比人呃果d人 真係唔應該存在世上 話自己香港人都影衰哂

點解可以叫到咁高？識巴黎鐵塔反轉再反轉？

女人錢真係易呃
屌你老母 保證3日 500贏10萬 咁都有人信
咁好搵洗撚收你錢咩，直接派啦on9

連登仔真係
我認同樓豬好蠢
但唔覺關係唔係女人事
大把戇鳩仔信呢啲賣料

蠢

PTGF 好好揾架

貪心得制啦以為坐享其成賺幾十萬

8粒鐘？比你咪最多十五分鐘？扑完之後果七個鐘做乜鳩？吹水談情？

中你 今日心情好 想派錢 留馬會ac

可能過夜啦

呢個post
邊個呃人
邊個比人呃
邊個知？

21520520

入左1k check check佢

告唔告得入？

呢類case 都係衰貪
絕對唔係victim

依單野又唔可以笑女人，
俾錢賣波料騙案應該男性中伏多
弱智就不分性別

利申：成日俾人話我歧視女性， 所以唔存在偏幫女性

擺鳩到明仲要係一班男人
樓主仲叫人vincy姐比返錢佢，笑撚到癲

呢條友仲仆街係d群組周圍問人借錢，開網呃在人幾百萬，見到既小心d

推到拉晒班仆街

大賭變李家誠

蠢撚到你。 娶著你就仆街

做得老千做騙子既係吾會理你死活

賭俠咩你估 500蚊推上$360k
有咁能荀仲洗返工咩
改幾條飛後面加幾個0就信到十足
冇嘅 當交下學費囉

大賭變李嘉誠

呃完下次咪醒水

原來錢咁撚易呃
老鳳都想呃吓錢

真係幫你唔到，你真係蠢撚過豬

唔怪得仲有人做騙子，因為真係太多蠢人

而呢啲蠢人唯一既解救方法 就係要親身遇上血的教訓

仲有炒呢幾個月炒口罩好賺過你左度右度啲波經馬經股票，都唔計炒樓、波鞋、演唱會飛，連康文署場都有人炒

呢個lux paradise 都唔知乜鳩來

8粒鐘梗係過夜啦，我係問過夜仲乜鳩？嚟個MORNING吹，吹醒自己？

女人真係on99
仲有嗰啲網上情緣騙案
蠢到豬閪咁

如果樓豬有咁嘅樣同body可以試下

利申係個ptgf自己較到咁撚濛波台手足勿屌

要幾撚柒蠢先會中招

8個鐘 屌撚到反皮都仲得

疫症都末開始已被人呃？專家早講香港死亡5百起跳喎

個MORNING吹都幾貴下

呢啲垃圾都信, 所以性交轉運繼續gogogo

你得唔得？屌到人反皮？

咁多人贏馬會執撚左啦

睇自己個對都未睇得掂

打撚晒格仔，矇撚晒咩意思呀？

2800吹一次喎

岩既。6500上一課。其實抵。 好多傳銷要輸幾皮

見過面
係真人？

唔想比啲friend知自己去做雞呀

你都得架，睇下有冇客受你啫

跟我賭仲好

一聽都話「姊妹」，「唔受男人」。
好多平時係社會上受所謂「男女不平等」既女性會得別受落。

要個a5餐

咁你on9係抵死嘅

你比多一千我幫你投資 我幫你回反6500本

好撚慘
仲要話咩今日一齊開始吧 Sorry sisters
睇黎都係copy 呃完呢個呃果個
點解會有人信⋯如果有咁好野
不如我左手比6500佢 叫佢左手比返幾萬我啦

Share你個爐比樓豬跟啦

2020年都仲有人信呢啲賭波page

幫推
樓主當買個教訓，唔好唔開心

咁撚勁洗咩收會費？ 自己買波都賺到笑，
仲益你咩

垃圾西
蠢唔緊要
成隻狗咁求人先仆街

拎個西去嘟啦

蠢閪

活該
當買教訓 下次唔好啦

買個教訓

傻人發現案

17668746

夠10個人留馬會ac 再抽2個派500

1834633

我了

做雞有罪咩？做雞犯法咩？

踏踏實實做ptgf咪好，on99

真 跟我買好過啦 我又唔收錢 派返100俾我就得

弱智發現案
笑到仆街

見你係波台手足 派左你500先

入左錢 check check佢

你gel走過我1:1波膽 賠錢

都係6000蚊者。如果呢個教訓令到自己對錢再緊少少，咁算係少少損失買教訓。

我點解要還?
呢個係憑我自己本事呃來的6500蚊
點解要還?
屌你老母

就係有樓豬先可以長做長有

琴日咪1:1 我中啵

財經台手足 尼排輸好多 幫幫手

17668746

墨假果次miss 12m

樓主係咪10年前嘅人

屌佢個西啦 12碼都miss 我個和呀

放手 我地會幫你戒賭

明明牛熊期貨有財經台媽咪麵
賭波有fg/襲球盤必中大岩蛇
都可以有錢輸,死左佢算啦

gel gel gel 遲下扑左你

仲有個大佬bill...點輸？

想問下投注站都冇開，入到錢去第３者戶口度咩？

球證俾12碼條7頭 佢話唔洗仲射上天 你屌7佢好過啦

呃夠50個就真係賺30萬啦！

連幾年前既CCTVB東張西望都已經有講過呢D呃錢黨，都仲可以中伏

不過幾千蚊買個教訓又唔算多既

求下你...

搞到果日 飯都冇得食

佢連買都無買到

I know your feel bro, 6500 1q ok?

女人錢真係特別易呃

好好笑

我明明抽中左二手薯條

咁撚on9 真係忍唔住留言 抵你死啦傻鳩無腦豬

信呢個濕9會不如信媽咪麵好過啦

應該好多bro pm你

有賭未為輸 我嘅千億計劃 差你果500啟動

抵死

想入會點收費

冇搵錢能力學人賭已經戇鳩
唔信自己 信人地比料之餘比人棍撚埋錢

我搶緊三手薯條

$100 派我 出聽日水俾你

仲有人信。。

訓身恒牛

聽日澳職有重心 100% 留tg

跟

有哂戶口 報警得唔得

標題打錯，唔係專呃女性，係專呃弱智

抵死 tg咁多channel出水
仲俾6k人
女人錢真易呃

小賭怡情 大賭變李嘉誠

雖然樓豬衰貪心同on9

但樓豬肯開post提其他人算係唔錯了

真係on9 到

賺你會費不特止, 重賺埋你賭本500

成十二頁 樓主都無上過水
Hi pr

Agree

傻閪

出嚟做嘅話，大家會更開心

弱智定係懶同貪心？定係無社會經驗、未知世途險惡？

咪追擊

傻仔

老實講
tg 網上大把免費料
今次買過教訓啦
去下賭波賭馬台 大把師兄俾貼士跟

連登之前咪又係一班人中伏

笑話一則

理論上，錢係咁多，你想贏錢就要人輸錢

蠢人永遠比人玩架啦

6500 小注拎黎跟波台啲痴線佬都隨時有得執
賭波咁易中我洗乜收你會費賺你錢

樓主當自己賭錢賭輸咗算啦
失敗乃成功之母
你當今次輸6000學費
呢排期貨玩幾個字都無左啦
好易賺得返既姐

on9，咁都俾人厄，醫返都曬藥費

4000一個月,6000永久都已經夠on9,你信仲on9

全世界都無波踢
仲點賭波?

笑左 求下你覆下我等我知你真係呃錢呀

賭波
入波台賭波post跟人買可能都冇咁嬲

31267334 我了 今日有馬仔跑

#40809 p牌

好幾年已經有個大賭誠出晒名
點解都仲可以信埋依d 野
除左怪自己老貪得黎蠢，仲可以點

得你呢啲又窮又貪又蠢嘅傻閪先會信
2020喇

擺明車馬呃你仲會用真戶口?

500係可以變360k

大家果然有錢過李嘉誠吖，李嘉誠都未學人咁派錢法

知唔知咩叫越位?
知道先好學人賭波

入波台或者皇賭會啲貼士仲準啦

ed野好耐架啦喎 咁都有仲人中招

就係因為有樓主呢d蠢撚，

先會造就左咁多騙徙出現，

就算係我老母俾人呃，我都會屌佢咁蠢先啦

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

咁都有人信，網上所有比料貼士大數據都係假

真心
會受呢啲局騙嘅人真係少之又少
真心要蠢到一個極致先會中伏
應該無咩警惕作用可言

自己買一場盤 都係二分一機會中
點解要假手於人

場波有結果未

賭錢信贏硬

當交智商稅，

你睇到佢打篇野個風格就知係騙子

唔知東張西望定咩有律師講過
佢地係賣料 而又真係有提供資料
所以唔算犯法

跟我搵食

喂

輕鬆等收

又撚

唉

洗鬼真買咩，改圖話邊個中左咪得

Pps

絲打好純真善良 香港就係需要你呢種人

絲應該好嬲下
開埋新acct

如果500蚊咁易贏30萬
呢個世界就唔會有財仔啦

唉 你對奶幾大咩cup? 睇下幫唔幫到你

等錢洗絲 跟我好過

呃咩錢 贏左你就唔係咁講啦 輸打贏要

俾人呃完仲求人

其實好撚簡單等錢洗得一個方法，入波po

有足球賽事嘅個日 入去mon po
等做職乞，有人派錢，場場都派100,50起

好過買料

蠢撚到咁

好撚慘

幾千蚊當買個教訓啦

仲用支那移動

係連登攞料都無咁on9

又唔洗鬧樓主蠢既
大把人炒股輸得多過你

如果真係賭乜贏乜 佢自己攞錢去賭都賺到笑啦 仲洗益你哋？下次醒目啲啦

好心啲女人用下個腦啦
咁撚易賺仲會有雞？
傳銷又呃到成班𡃁妹
咩豐胸減肥藥
On9 蠢女人

人地係個半月糧

佢#40809喎 係p牌啫

絲打都係快D搵份工先啦 等錢洗都唔係用依種方法 擺明昆你 下次小心啲

真係自己蠢⋯⋯
嗰一吓都唔知自己點解會信
我過完數都已經覺得唔對路⋯⋯
唉 真係衰貪
各位巴絲打鬧得啱
小妹以後會醒少少

報警 果陣講:「 欺騙我 果條友, 我聽到佢大叫 光復香港, 解散警隊........順便一提, 我支持你地警察 止暴制亂」

警察:「得, 即刻做野」
然後十分鐘後, 成班防暴警 衝上去 騙子屋企捉人

信賭波post好過啦 ，6500蚊咁就凍過水

Btw認真追係可以追得返既 （警察真係做野既話）
因為佢有講到可以退回會費
樓豬加油

買波跟大剛岩清 大佬彪清 買就得啦

$6500合埋眼揀買單雙好過啦
下次小心啲

On9

買金鎗六十追數啦

去波台跟班波台狗唔洗錢仲準啦

明知咁蒙 仲放上來??

搞到我谷住谷住想打J, 又唔知點打好

都係個句啦 我必勝料包中

點解唔問馬會拎錢 要share比你一齊贏 仲要整低賠率 ？

信個個真係弱智戇鳩

2020年啦 仲有人中伏
不如過大海自己推兩口仲好

冇㗎喇，幾千擋教訓啦。

認真問
其實果啲賭波黨啲必中紀錄點出黎
又開曬ac又盛咁

專門為受害人向毒會追討會費損失

手續費1000蚊
不成功即刻退款
有意請pm

屌...

6千幾 幾日就變幾十萬，香港仲邊有窮人

買晒咁多口 剩係贏嗰啲先show畀你睇
呢啲騙局都出現咗幾十年 你仲咁on9信佢就抵你俾人呃啦

痴撚線 呃左咁耐都仲呃到人
樓主on9 完

佢話 $500 變 $360,000
其實係講緊好似樓主呢d 傻西好好呃
佢可以短時間內由成本 $500 呃到上去 $360,000

利申冇賭錢
所有冇中伏
要賺錢果然要扮大蛤那係街跳

2020年都仲信呢啲 去波台波post跟人買都得啦

On9 過傳銷班垃圾

好小事姐六千幾蚊

真係咁易贏馬會執撚咗啦

智商稅
係要定期交架啦

雖然樓主好on9 但都慘既 當買個教訓

仲有果啲ig shop呃錢黨都好撚fatfat早兩個月先有班女人ig shop買袋俾人呃錢 要搵白鴿黨議員搞個苦主大聯盟

所以樓主其實都唔洗太唔開心 因為有好多人俾人呃幾萬幾十萬你果6500當交學費真係抵到爛

錢真係咁好賺嘅話，世界上唔會有窮人啦⋯⋯今次當交學費啦

正仆街
專呃蠢既女仔
支持樓豬

豬西樓主

FB + 賭波 + 女性 = on9

跟BILL蛇同大岩蛇都未試過輸錢
己經FULL PAY左兩層樓了

抵撚死 想賺快錢

估唔到都有後生會中

想揾快錢 買麵神對家可能仲好

其實戇鳩又唔可以怨人⋯⋯
明知係局 都要踩隻腳落去
報警？有用嗎

錢真係易賺

全撚部呢啲叫你入會嘅都係呃鳩人㗎喇

呢D時勢呃到1000個豬樓己經可以FULL PAY上樓

易家報警盞比班黑警話浪費警力

講極都仲會有ON9走去信,講左幾多年啦,怪得邊個

呢個年代有Google都會比人呃

6500買大細都有50%中
就算輸都gur啲吖
睇得出樓主真係無腦

跟波post大佬賭好過啦

樓主太天真

其實100%賣料狗冇一個唔係呃人，點解仲有人信樓主急要錢仲唒6500

真係慘
你入波Post可能就解決左你問題啦

所以你都咪笑啲阿婆比寶藥黨昆
呢啲波料咁多年咪又係都有人中

支持慘慘樓豬

啲成功例子明顯係改圖
$500x7.8 = $13000?
呃人都呃好啲

原來真係咁易呃

殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸呀絲打，問下佢收唔收𡃁好過啦

上面仲有場3.4倍
2x1

抵死啦 咁貪心

麵麵已經....

中咪變13000
樓主要360,000

8日賺25萬係真
不過係呃樓主條友

眼殘
但真係好易改到圖

唔係人地既問題～ 你咁白痴遲早都比人呃過第二獲～ 下次問一問自己，人地咁好揾點解要幫你，同你有親咩

香港真係好撚奇怪 永遠blame the victim

唔吊醒呢d人係唔得

一日唔死都有新聞

邊到得嚟你咁蠢
有好嘢點解要益你 冇親咩

sosad...經一事蔡一智啦絲打

絲打你連呢啲都中招，我諗我要提埋你「傳銷」呢樣嘢
自己Google下咩係傳銷，佢哋呃你嘅手法比你呢啲更高招

最近有關傳銷嘅post：
其實個間傳銷公司Francine 一個水$5000都幾爽皮

希望你經一事長一智
而家俾人呃幾千蚊，總好過以後俾人呃幾萬、十幾廿萬，有好多人比傳銷呃咗好多錢

同意

跟我賭波好過喇， 比你免費料！ 今日頭場16:30 大波必開！

隔咗咁多年仲有人中招

你問踢緊d球員都難答你波膽啦

雖然樓主係白痴d
但都幾慘
成班仲圍住佢黎屌

連大賭李嘉誠都唔記得?
咁不如攞十個廿個比阿幣少同你投票FCC好過啦。

呢D page 都唔第一日
Delete page 改個名又新page
都係個句
咁好找會益你？

寫到明都問
肯定讀書考試唔睇題目個D

你有需要pm一次交易重好，波都未知係乜就亂買

屌 你話返得工 年紀都唔細得去邊 仲咁ON9
咁大貪 不如搵水魚仲實際啦 雖然以你智力要搵都好難

真心 我明有人鍾意咁講野

但係你地可唔可以私下講就算
呢種態度會阻礙成個社會進步

見到人仆街
-》 首先普遍亞洲華人都係blame victim/呢條友咁廢ga etc

而唔係好似歐美咁
提出有建設性ge提議

e.g. 一位老人家唔識上網

錯誤：抵死啦 廢老 唔與時並進等死啦

正確：

search你ge問題

我一開始第一次用smartphone都用咗一段時間學gaa!

積極鼓勵性ge態度
唔單只可以令人容易接受D，甚至可以包容推動創新 自己都無咁大怨氣

性交轉運d fd

呢d有9成9拎唔返
當買個教訓

正傻閪，抵你死
我係你跳樓死左佢算

絲打plz TG me: JanJanTsz
i may help you

受騙的那個比騙徒更混帳

識上連登 仲要有account都會中呢d低招？

自己唔識賭咩

跟跑馬Post 啲人買仲好啦
小賭怡情 👏🏻

使鬼改咩
去波post TG谷偷人地圖咪得

小賭怡情大賭變李嘉誠估唔到2020年都仲有人信

樓主咁蠢
出嚟做雞算

女人特別易呃

屌 真係好撚on9
2020年啦仲信依啲
收你6000幫你贏三十萬?
咁撚易佢自己贏撚到變李嘉誠啦
貪你6000把撚咩
佢呃人係仆街 但多得你依啲傻閪先會仲有啲仆街係度呃神騙鬼

坦白係人都貪心 但你柒咗就咪上嚟講
應該無人會俾你取暖
不如放棄讀書啦 反正都無用
早啲出嚟搵份工做賺錢好過

自己攞去買澳假仲好啦

真係咁本事洗咩收你雞碎咁多會費

笑撚死

呢d傻鳩開post都有個共通點
就係好撚鐘意包裝成開post目的係
"唔想再有其他受害者"

其實中得伏既智商都係得80個堆

懶偉大咁

屌你老母，狗公到

咁心急想翻身走去買料，唔呃你呃邊個
唯有幫手推下post，唔好再有傻豬中伏

至少要google下個名啦

快撚啲呵返個傻閪

賭邊有實贏架 佢真係場場估到就唔洗收人錢教你點買啦 下次唔好咁傻喇

咁嘅嘢都有?
8x1 10蚊玩下得啦.

得罪講 你咁都信 你唔比佢呃都遲早比人呃鑊勁
報警又唔見得有咩幫助
算數啦 6500 唔係大數 當買個教訓 記住成世啦